他的意思是他發明了一個裝置可以把他的意識和黑茲爾的融合起來。 HBO Max的《為愛而製作的另類科技諷刺劇》——也許太容易了|朱迪·伯曼| 2021年4月1日|時間 
 她在這個無菌的、令人毛骨悚然的、沒有氣味的地方呆了十年，從Hazel的食物攝入到她的性反應，一切都被量化了。 HBO Max的《為愛而製作的另類科技諷刺劇》——也許太容易了|朱迪·伯曼| 2021年4月1日|時間 
 這些植物包括榛灌木，其中一種就出現在正在大嚼榛子的尼安德特男性的身後。 在西班牙洞穴的發現激發了對溫暖天氣的尼安德特人的藝術理解布魯斯·鮑爾2021年3月9日科學新聞 
 另一方面，由於珀杜是現任總統，黑茲爾的選票可能更被認為是“反現任”的選票，這將有利於奧索夫。 為什麼佐治亞州的分裂判決不是很瘋狂|內特·西爾弗(nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年12月30日|FiveThirtyEight 
 她風趣又傲慢，非常紐約，介於露西和黑茲爾之間。 2020年10月25日，尤金·羅賓遜 
 他淡褐色的眼睛實際上在發光，棕色的頭髮，幾乎開始像鹽和胡椒粉一樣捲曲在西雅圖海鷹隊的帽子上。他欺負孩子，並稱之為新聞 
 從來沒有兩個人能像奧古斯都·沃特斯和黑茲爾·格蕾絲·蘭開斯特這樣相愛，現在其中一個就要死了。 《星運裡的錯》中最悲傷的場景排名:Kevin Fallon | 2014年6月9日 
 格斯要求黑茲爾在他最終的葬禮上講話，但他決定先聽聽她要說什麼。 《星運裡的錯》中最悲傷的場景排名:Kevin Fallon | 2014年6月9日 
 電影的結尾，黑茲爾其實很開心——她選擇了和格斯相愛，而且她喜歡這個選擇。 《星運裡的錯》中最悲傷的場景排名:Kevin Fallon | 2014年6月9日 
 在《錯》中，黑茲爾非常渴望見到她的偶像，作家彼得·範·豪頓。 謝琳·伍德利在《星星之錯》中，那個骯髒的“時代”片段，和F-Word |Marlow Stern | 2014年6月2日|DAILY BEAST 
 她那淡褐色的眼睛有一會兒很圓，然後就眯了起來，嘴角上出現了幾道幽默的小紋。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他也停了下來，轉向她，端詳著她那溫柔的臉，想從她向他抬起的淡褐色的清澈的眼睛裡猜出她的心思。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她有著明亮的紅褐色頭髮，深褐色的眼睛，白皙的膚色，還有一個“酒窩下巴”。 傑出女性的童年|Selina A. Bower 
 它的種子在大小和味道上與榛子相似; 據說煮熟後，它的根吃起來像洋薊。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 她的頭髮是深棕色的，劉海一直垂到眉毛，眼睛是金褐色的。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種